其實警隊招募仲會唔會有人去報名？

宜家個形象差到咁
會唔會大招募時候一個人都無

總會有啲有人唔做走去做狗

話畀你聽，一定多人到仆街

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

真唔真呀唔驚比朋友鬧咩

實有人為份糧去做呢份賤工
不過親友問自己做乜職業 又會唔夠膽答係黑警

實有大把，唔使問

聽到OT 十皮一個月已經大把人仆到去

光復香港，時代革命

大撚把

就係個個諗住呢期少人易入所以狗衝,結果仲多過以前

5年前巴打仲好細？

香港人都係向錢看
一定有人去

2萬4 幾多人一世搵唔到呢個數？仲要每年加人工做野又廢又hea

小弟今年過埋生日29
五年前23，24左右
個時仇警情況一定無而家咁大

D反社會成日蠢蠢欲動想無差別斬人eg鄭捷個類應該會好想報名

好撚多

一定大撚把,仲會覺得依家冇人做,仲容易做到

咁既時勢仲走去報名做狗 你覺得佢仲會有朋友咩？

咪又係一車車毅進仔狗衝去做 為左兩三皮出賣良知 做社會垃圾 唔死都冇用

低學歷高人工
又有得合法打人 合法開槍
如果我冇良心都會去狗衝
要知道呢個世界唔係個個都有良知

幾日前果次
2千幾人

有冇人去玩野？

錢定朋友重要？
藍絲都有朋友啦，入去做黑警可以識返狗做朋友

班毅進仔唔做警狗可以做咩？

酒樓捧餐？

多到痴撚線啦

3皮野一個月 仲要唔洗學歷 唔洗識中，英文 點會冇人做

唔好忘記
就算香港人唔去考, 仲有新移民/ 雙非 去考

新移民/雙非 先係真正無道德底線

大陸公安, 城管 形象咁低, 人工又低, 都大把大陸人去做
更何況香港警察 咁高人工

呢期會少好多
但都仲會有
但係我夠膽講
當大家慢慢用多d火魔法
就唔會有人夠膽再做

返工附近張黑警招募banner近排換咗做懲教

放心 大把

有我第1個去做25狗 立撚晒狗隊所有料一次過爆
再唔撈

【齊舉報】央視youtube廣東話廣告抹黑818示威

沙蛇話自己係消防員

呢個世界無良知既人比你想像中多
高薪 合法黑社會 俾幾皮野讀完個毅進就做得 大把社會敗類爭住去做

大把毅進做

要，學劉細良講，你唔做就只會有更加多真仆街去做，要霸住個位。

唔好睇得自己咁高
一你未必入到
二你入到去9成會比佢地洗腦

每年都有毅進仔

同溫層

五年前大家都講過同一句，結果次次都多人到仆街

大把啦
又有得打人又可以隨街燒槍
做完乜責任都唔洗負
而且受傷機率好低 都未有一個半個重傷
最緊要係咩
同市民對峙果陣就係返工 放工又可以扮慘博同情

連登發起一齊考警有無得諗

讀書唔成嗰啲毅進仔

乜幾日前都招到咩
咁都想收人

真唔真，入左都出唔切黎啦

你不如問
_ _點解日日比人屌都唔做仲好

禾刀割

仲多咗，真係口裏說不

真心真係好撚多搵唔到

搵人去開live

做人有目標係好既

做油漆閒閒地都三皮啦

真正地底泥果班有得比佢凌駕法律橫行無忌仲唔狗衝

個時已經講左仲多左人見 不過質數係點唔知啦

去 然後係門口接受訪問
話攞正牌打人仲有錢收梗係做啦，黎得個個都係咁諗

招募日去舉牌笑鳩佢哋

屌 傷果個 分分鐘抖 年9幾年 唔洗撈又UNUN腳
所以係燒到腳毛咋

有冇警隊招募日
我都想去報名

大撚把，就算香港年青人全面覺醒，你睇下警員list 幾多個Wang 就知咩料

五年前有幾個朋友係黃絲
日屌夜屌警察
依家佢地做左警察
呢類人我最撚睇唔起
希望各位手足唔好成為我最睇唔起既人

大撚把
早兩日先聽到兩個後生仔話趁呢個時間報，一定考到白衫

大陸仔搶住做啦

一定會
分分鐘仲有手足係因為今次運動特登去報
..然後可能會變成當初傘運同路人入去依家出嚟打手足嘅黑警之一

麻包袋係咩魔法

狗隊家屬實有啦

巴打你應該好後生
會用良知睇呢個世界（好事嚟）
所謂殺頭生意都有人做
呢個世界只要搵到錢
連AV都有人肯拍
殺手都有人肯做
點會無人做警察？
薪高糧準
多福利
入職要求唔高
好多人想入行
就算你講抱負或者理想
好多有權威型人格嘅人
覺得警察就代表正義
根本唔識分析咩叫警察濫權
亦唔明公權力應該受到制約
只係覺得着起套制服就代表做乜都啱晒
咁點會唔做？

搵夠就走啦 邊個得閒同你救香港

去現場笑呢班人有冇得諗

其實而家使唔使體能測試

係咪只要想入就入到 反正佢都冇人

依家有啲黑警都係當初傘運同路人嚟

其實個個都衝哂入去做 咁溝淡佢 好似中央咁

爛仔一係做老黑一係做差佬

同同爛仔嘅朋友都係爛仔

無人去 得狗去

d藍絲爭住入去打我地

有
我就係有個朋友仲好撚堅持去學堂
結果成班朋友已經冇再理佢

緊係要啦
不過之前體能肥左個D都比人call返問有冇興趣

大把藍絲

窮既話殺人放火都大把人肯，做警察算係D咩

原先唔pass都收你

最近果期臨出班都 quit 晒喎 , 唔驚禍及全家咩

又會話入去改變警隊....

大撚把啦屌

呢個香港係好撚多自私精只為錢

我同你講 大撚把

為錢既
撐警既
以為可以做臥底既
以為可以從內改變既

考犬班友
遲撚早一萬蚊人仔公安頂替晒，臨老揸兜啦

乜撚野心態唔變、唔會俾人洗腦，咪點你去做文書，點你去守狗屋，等多啲深藍暴力傾向可以上前線囉

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

撈偏

同我影低哂去

冇用，當權者全部都深藍
基本上升到咁上下職位已經自動歸隊

大撚把讀唔成書 想高人工既去考啦
佢地咁低智商 係好易俾錢埋沒良知

大把

冇學歷 死捱難捱得萬零蚊 做狗仲好過啦 有二三皮

好撚多呀我話你聽

一定有啦 無咪派武警落嚟

公道啲講句，唔係個個人都係黃絲

佢地新入職個啲會唔會有咩公開儀式

樓豬個世界係咪好細

香港人唔報仲好，大把新移民大陸人報

肯定大把，實有D仆街為錢做殺人兇器

報…去做劉華

其實幾廢先可以一世人工唔過2萬4

做人定做狗自己揀

真 大撚把

莫講毅進 大學生都大把
香港人睇錢大過天 良知？不了

假設到時會場有幾千人
到時睇落好似好多
但對比起反黑警有二百萬人
其實都係非常少數

一定勁撚多人考 但質素只會每況越下

有冇巴打扮去報名等記者訪問
到時就話
我好鍾意打人，竟然有份工可以合法打人，梗係狗衝嚟做

大把藍色腦袋仆到去

一定有。
當年雨傘都多住街野, 轉頭咪又係有大把人去報。
勸你唔好太有期望。

點解你想當差？

其實我想入新治安，聽覺呢處可以同時撈埋。

老母做
老豆做

全家等天收咪去做

*講

藍絲收入水平果啲咪會
為錢賣良知

警察成日呃工傷

之前 有個警察 關車門夾到自己手指, 又工傷

唔夠人仲易入到去

入去做一隻正義嘅狗

[和理非]有無得招募當日企係門口旁感化佢地

btw 實習同事係差二代（老豆係高級狗）

未爆反送中成撚日曬自己屋企點好點好，成日曬自己老豆幾高級。爆左反送中，淨係敢同一講屋企人係公務員

柒唔柒啊你，你老豆係做咩嘩？

大聲啲講出黎啦

一定有 大把添呀

大撚班讀唔成書，街童夠年紀就報啦
大學生貪錢無樽鹽報督察

大撚把
當年雨傘有中同都去金鐘
過兩年後去考左狗

十個月後把警鎗用嚟做咩?
徐步高

重點唔係有冇良心

而係你一做警察, 身邊既市民會仇視你
你既親戚朋友會同你絕交
你去餐飲 食飯會飲 凍撚水
每次出街都心驚驚, 驚市民會指住你來屌or打鳩你

大把啦 班毅進仔唔讀書都有2皮5 仲有無限權力打人喎 唔通佢真係同你做地盤咩

大6人

大撚把藍絲去報名 身邊有幾個FD都係2X歲藍絲

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

緊係做啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

一定大撚把垃圾去報名
仲會對住記者講 我想入警隊改變新氣象
正一戇撚柒鳩

大撚把 無良心嘅仆街冚家剷實仆去做

有
好多藍屍畜生 紅衞兵

一定有藍屍入去做
藍既更藍

大學生都去考啦
話白衫人高工
想講廢柴搵唔到呢個人工先會去考

依家仲搵藉口去做 收皮啦

實大撚把，又有特權，又有免費雞

好仔唔當差
當差變仆街

幾皮野一個月攞正牌打人同非禮實有人仆倒去

大把mk做

大把向錢看嘅人報

有冇聽過湖北新軍起義??

到時call人去狗屋門口為佢地打打氣?

以前有個同事努力考警察
話做咗警察一定要做好嘅
本身係偏黃嚟
結果年頭入警校
已經變咗深藍lu
不至喺fb開post鬧小朋友
但間唔時就po下為警隊開脫嘅嘢

至少一半香港打工仔

因為香港入息中位數連2萬都無

香港人工中位數萬7幾 你自己諗

記者朋友記得到時去影招募者相
新聞年年都報價㗎啦

有

依加做狗好易請
朋友個親戚考好多公務員都肥佬（海關、入境）
唯獨前幾個月考狗隊入到

咪入面識返d狗朋友
一齊去叫雞, 打市民, 綁架路過既少女囉

去撚狗

幾時報名
去樓下屌班人有人唔做做狗

聽講多過之前

你肯定大陸公安城管人工低 但收入高喎

大把啦，近排閒閒地都五六萬一個月

人地揸菜刀, 你地揸碌竹

笑9死人

據觀察
果班做咗狗嘅人多數會接近完全地斷絕其他社交圈子來往 係佢地班手足嘅social network入面圍爐
學堂好熱血

講緊冇腦果班 有腦果啲世界仔(通常大粒)自然識做 唔會屌得太出面 而係懶係中立扮分析 方便日後轉工

係社交媒體屌得最出力通常都係都係最前線最底下負責行動果啲

點解會咁

而家應該有手有腳都報得

我個朋友既藍絲父母知自己仔入隊 做散仔 洗幾千蚊還神 又返鄉下擺幾圍請人食

身邊已經有一個講明會考

真係要屌下招募組。我有個同學Bodycheck都做埋，
但體能測試衰撚左4次，個阿sir 話有5次機會
狗隊越來越差唔係無原因。屌佢老母。
利申：唔知佢入左去做狗未，unfriend 了

14年嗰時都有人咁問
結果大把人去，大量「中立撚」為嗰4皮人工做狗

君子愛財 取之有道
同樣為錢考公務員
我寧願考消防
差個4K可以保留住個良心
絕對值
BTW
樓主唔記得5年前發生過咩事

警隊招募日如果好似港姐面試咁
有人影哂相，貼哂樣再加埋啲咩「牛池灣八兩金」、「大鼻羅莽」之類嘅卓號畀佢哋
個post 應該都幾好睇

狗仔女
識有人做狗，個仔讀中學已經想入狗隊
洗晒腦

無良心果d咪會去囉

賊人會報名

諗住咩入到去改變乜乜柒柒果d唔該唔好自欺欺人
係無可能
除非你考白衫，同埋好被重用
但如果係既話
到時既條件會令你都係做狗

如果有部分前線原本係中立/淺黃
俾人用火魔法攻擊都真係會幾燥下

越厚顏無恥既人越仆到去。仲要好大機會請，因為易洗腦。

共產黨都9000萬黨員啦，區區一個警察點會無人考呀

大把啦 你諗下班中學讀唔成書果班 出到黎點搵2皮個月

最慘係普通u grad都係得14,15k，要3皮都唔知幾多年

比佢地有機會拎3皮個月仲要係呢個歲數仲可以年年加人工 可以谷底反彈贏到班u grad仔 諗下都知實有班on9仔鳩衝

咁點答？做公務員？為人民服務？

組團到時招募日去玩

大撚把毅進仔話要去簽約

【緊急呼籲】
請求美國反對前警務處處長曾偉雄你
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

呢個遠遠唔夠數，可能大家已經唔記得邊個係曾偉雄？
香港搞到今時今日咁，佢一定係罪魁禍首之一。
想印印腳去聯合國高薪厚職？
大家做啲嘢啦！

天生蛆基因咪會做

大撚把
仲有d仆街見到原來做差佬可以咁惡，做乜都冇後果，又高人工，仲唔即刻仆去做

大陸公安高極都係 四五千蚊
香港警察 2.4萬

D新移民 一聽到流哂口水啦

而且香港警察 在香港人眼中是地底泥
但大陸人 好崇拜香港警察, 因為對比之下, 大陸公安好柒

大把藍絲，現實社會雞都有人做，為咩，錢囉

會有班仆街話想入去改變警隊風氣而唔係為果四皮野

垃圾家庭

一邊屌一邊做 到兩年後就藍撚哂

一大堆入去以為可以改變警隊

考警mode：

良知？食得架

有班乞衣 垃圾 社會敗類會報名

見到班死黑警你仲覺得有人唔會為錢出賣自己？

大陸人好崇拜香港警察, 可以被香港警匪劇 洗左腦
佢地覺得香港警察 好專業, 裝備精良, 訓練有素, 好先進

反觀大陸公安 係咁既樣

物以類聚

不如搞埋班去報名嘅垃圾

不了

但中共黨員在 大陸是神族

香港警察 在香港是地底泥

香港人最堅定既信仰係錢，咁你覺得會冇人做咩？
毅進出黎兩皮幾，呢啲工喺私人市場邊度搵到

話埋比你聽，如果支那出得起錢用銀彈收買黃絲，起碼有三分一即刻轉呔

成個社會風氣扭曲到仆街

紀律部隊

可唔可以去現場恥笑佢地ga

大把，因為佢地唔做狗根本揾唔到其他工亦揾唔到咁嘅價錢的工請佢地 就算係白衫都必定係讀垃圾degree而揾唔到工，生螆狗隊等於垃圾大融爐，你地班藍絲同生螆狗必定係 無學歷/無成就/天生劣質種，其一或all

年年都大把啦
仲有500萬人無出過黎，當中都唔少睇錢做人既低學歷人士

大撚把

多到有得揀人

大撚把
放心

大陸公安其實仲似正式警察多過黑警

大把啦
爛仔果d 冇道德底線咪入晒去做

口裡說不 身體卻...

神族

香港大把垃圾書又讀唔成，為左錢，出賣良心，除非改制警隊，否則一撚樣

畢業禮公開

到時仲同我地呢班"甲由"做朋友咩 入到去大把狗做佢地新朋友啦

一車車賤種整裝待發去考啦

大撚把變態

一定有
讀唔成書又有三皮
又可以食女

良心? 食得架?

每年超過十萬人考
你話呢

到時你咪變左連登mon post狗 算數啦

有，啱啱先有黑警世家嘅fd去考，屌到佢反肚都係要為份糧去考

只要有一個步步高陞，就可以對班狗報仇

大把人
世事無奇不有

"um..我希望入去改變警隊"
"um..我覺得有問題都係一部份人"

一年後 響街上打人最兇狠就係呢班人

一定有啦 口裏說不 身體卻很誠實 大學生都唔會同錢作對 完咗抗爭運動 咪一樣

揸巴士都近2萬4啦

大把新移民去，唔洗學歷拎咁高人工仲可以打柒班港燦

大把由細洗左腦嘅大學生入去,你睇咩軍事訓練營都一堆

新腥港人

可能是家人壓力

如果家人都是警察

上一期不減反升
不過入左班既走左30個

入得去做既都係人生loser多 一定大撚把

招募狗仔日 個日去同佢玩下囉
個個拎部電話/相機 影撚住班未來黑警

我想表達既係
你係大陸 做野, 如果想上位, 基本上一定要是黨員
你唔係黨員, 連公務員都無得做

而且黨員 係大陸有好多特權

香港地大把讀唔成書o既爛仔, 再加上新移民

一定好多，放心

睇下stat啦

中學讀唔成書操行又差個堆實狗衝

香港人睇錢咁重又自私，依家有份工輕輕鬆鬆起薪有二萬幾，點會冇人做

你無撚野呀，雨革個時都算，3個月都黎緊頭你仲信前線狗有中立淺黃？佢地冇良知到會用𣈴頭、用化武，中立/淺黃？食撚左屎呀？定呢兩個月你都係平行世界生活緊？
我認我語氣好撚惡，因為我要屌醒你呀

唔會連「唔俾黑警屌」都未聽過掛

全部一齊考 入班開始計人工 一出班就resign 半年空白期就好少事

北韓放棄經濟，唔俾平民去外國，通訊控制，根本先天洗咗腦就唔洗監控

你講果個係 共青團, 唔係共產黨
搞清楚先

入去做鬼

讀唔成書仲可以撈乜呀
人工又高，又可以蝦蝦霸霸

點會無, 為左錢好多人依然會做, 特別係啲藍屍, 有權, 犯法又唔使負責.

到依家都仲有好多人都扮中立，政治外感的
果批人大把睇著個人工就衝入去的

屌我一見到個topic就想入黎講呢句
我fd個好毅進畢業
岩岩入去操 24k人工

大佬，毅進仔唔做狗有咩做呀

大把啦

大招募嗰日使唔使組隊去撐下場

希望各位黎緊讀毅進嘅同學仔
見到黑警班大大聲指住佢地黎屌
唔好同我講讀個書啫 使唔使批鬥
呢班人有機會遲下係扑鳩你個個

仲有一班覺得自己入去可以改變警隊嘅on9

有冇人扮野去報名，然後去影人相

填表寫黑警

黑社會咪考到

一齊入去做臥底

臥底

如果丁時班狗仲係一隻都無代價, 大撚把, 5年前已經證明過

個fd話經過黃竹坑狗察學堂大撚把啲狗仔訓練緊

現實係, 好撚多人會為左錢轉個撚頭走左去做警察
而走左去做果班, 會突然消失係網上社交平台, 之後得返身邊學堂班狗FD係到圍爐, 自己有幾熱血,有幾辛苦, 話要咩做個好警察, 之後出班努力去扑鳩人收OT錢

果陣都冇依家咁勁 依家直頭係過街老鼠

識得有d由中學已經犯眾憎既垃圾諗住去考

有天生就係狗嘅去報

要

狗朋友

大把新移民想入去打人

大lun把，好多人為左錢可以唔理公義，唔理政治

警二代
黑二代
同埋藍絲後代
無良知既人
都會繼續做警犬
可以合法打人犯法喎

平時係學校比人排斥個d咪考黑警囉
拎正牌打鳩你無仇報

大把，一定好撚多垃圾會趁依家少左一批人報名博成功機會大左而衝去做狗
皇天擊殺克狗

元朗白衫果班去晒考，全部收晒

有﹐啲狗咪去

去傾下計

有咩可以考到肥佬

實有架喎 狗點會絕種？

有
大陸仔

有乜出奇，當年納粹德軍夠衰，仲要有全國人民支持，但當中都有好多有幫過猶太人。

散仔呀豬呀狗都做到啦

認真 要做警察 唔做警察點有軍火調轉槍頭打撚死班黑警

咪撚再洗白
而家無一隻狗幫香港人
你隻臥底狗返去狗兜開飯

係好多
細招一個時段都足50人去考體能

為個臭錢去做既多的是

毅進一車車車入去

一定有
依家去做仲一定入到
3皮喎，毅進仔執到啦

大撚把啦 讀書不成 公開試連拎full cert都唔得 都無咩野

不過又唔肯接受現實去學門手藝嘅「社會底層賤種垃圾廢柴」

最終一係咬老綜 一係就做狗

唔洗問佢地擔唔擔心朋友點睇 根本就無朋友

讀唔成書仲會走去考龜 九成九都係性格好撚差 eq極低 社交障礙嘅人

仲要大多都有暴力傾向 犯罪傾向 依啲人點會有朋友

果陣範圍邊有咁大
邊有街坊屌狗
邊得黎銀髮族咁多老人家出黎
衰D講句
過左一個月左右已經無咩人理
雨傘散水果陣咪多少少人SHARE囉

大把廢人

幾時先肯減人工

都係個句啦
好仔唔當差
當差正仆街

想當年話要改變警隊風氣

入去做無間道，十年後一齊抗爭！

大撚把啦，果d柒頭平時都冇乜腦，聽到咁高人工仲唔仆到去咩。係呀，係話緊你呀，廢人，知你九月係學堂出黎，仲叫我出席觀禮？咪撚on9 啦，第日係街見到我最好扮唔識我呀，你唔要面，我要呀。你最好睇到呢個留言！

求幫手推825行動post, plzzz

好多大陸新移民 講野仲有口音個隻

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

大撚把啲睇錢開眼既人

會
好多新移民做

支持勇武入去做鬼

咁又唔好咁講 識有疏遠朋友讀完毅進上過前線打狗 依家唔知佢點

實有大撚把撚屌去

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

肯撚定排晒隊去

大撚把狗仔去

送頭？

一定有，仲會好多
先唔好講有堆人本身斷六親，就算真係有friend嗰啲都睇死班朋友唔會真係杯佢啦

香港獨立

就算香港無人報，大陸都會send人過黎報

做狗幾好 咁高人工又可以打人

真係有呀有中同由中學起就想當差，所以近依幾個月發生嘅事佢一粒聲都冇出過，仲繼續吃喝玩樂

你都on9 入去咩人？爛仔吖嘛 爛仔見收足ot人工仲任打人姦人 你真係會覺得一個人都冇？

一定大把
高人工咪得囉 做狗又有咩所謂

入到去識新狗友

係囉多人到癲咗

識個朋友最近果期去考，去到小組面試坐佢隔離嗰啲連廣東話都未正

記住一句說話
「並非你係精英所以我吸納你，而係我吸納咗你所以你係精英」
一個社會入邊精英多定普通人同垃圾多？當然係平庸既人多啦
仲要越係聽話越係仆街越係出位果啲就上得越快爬得越高
最終會劣幣驅逐良幣添呀
你覺得毅進出嚟既人要點樣做先可以係社會向上爬？大學fresh grad有幾多人可以去到25k一個月仲有槍係身？

招募日去圍住班準狗仔笑

只要一加人工
即刻多幾倍

大把人認為錢重要過良心道德自由民主

一年幾多讀唔成書嘅人出社會？幾多大陸仔？

藍絲啲仔女

毅進仔小左好多簡紀律部隊班啦

返大陸 就變英雄la

我決定去報名

ErEr蛇問我點解咁想加入警隊

我會好真誠咁話：「沒有暴徒，只有暴政」

憑呢八個字，ErEr蛇佢哋聽咗一定會錄取我

除非佢哋無良知，無人性啦
到時，我就可以做無間道喇，嘻嘻

錢

好多人想做狗

成個運動一完
大學生打回原形考幫辦

去camp佢地
講笑

取消毅進就冇人考架喇

大把。
你當岩岩拎個班新移民死嫁？